【香港：緊急狀態】ＴＷＩＴＴＥＲ戰線幫拖將條片散開去 ！！！

RETWEET WITH COMENT再加返以下嘅TAG！！！
隨便加啲睇完條片嘅個人感相
最好用英文！！！

#Hongkongprotest
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition

【香港：緊急狀態】Hong Kong: The clock is ticking

#Hongkongprotest
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition

推

818

#Hongkongprotest
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition
#IstandwithHK

Add #boycottchina

香港人818

818維園見

應該係#antiELAB

retweet

Tag Protests 有s

Pish

#Hongkongprotests
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition

煲大一條熱轉都好緊要

要令文宣部條片發揮最大作用唔該幫手RETWEET散開去
最緊要落TAG
配合埋818行動先有最大效果呀！！！

#Hongkongprotests
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition

push

大家要share

題外語
今日喊到pk個總匯video有冇tweet?

立即普選 否則攬炒

全民轉推

手足勁呀!

唔知你邊條喊
係咪呢條

#Hongkongprotests
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition

😡

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

[有IG嘅同我入黎] 捍衛自己地盤啊diu

有時間幫手diu zau 5 mo!